大家有冇試過發成真夢?

好記得試過一次
係起我幾歲既時候

個夢係屋企
呀媽買完餸番黎
除左d餸之外
仲有一大包零食
之後加姐打開個袋睇入面有咩零食
之後之拎上枱面
而我加姐仲即時開左一包紫色既蝦條
食完仲講左句(好辣呀)
之後就醒左

醒完之後行出廳
就發生番一模一樣既事
我都驚左一驚

有冇巴絲都發過成真夢呢?

我都係好耐以前試過一次
果陣小學一定二年班，發夢冒簽左屋企人個名
點知呀媽朝早執我書包果陣見到
之後俾佢鬧

訓醒完，情景係一模一樣

Deja vu?

既視感

果時係台灣夢見有架機車比車撞 條友同車彈飛左
醒左肚餓落樓下食野 見到有警車係十字路口
旁邊有架機車係地下 封左路